*Мобильный банк от Сбербанка* — это простой, удобный и надежный sms-сервис, позволяющий получать информацию обо всех операциях по картам, а также безопасно совершать платежи, переводы и другие операции с помощью мобильного телефона в удобное время и в любом месте.